將軍澳又有便衣狗拉人

無人講

架車衝入人群 成班狗出黎狂打人
噴鳩現場記者

啲死警狗

推，拉左個之後成廿幾三十個防暴出黎，又打記者

推..班狗CLS

先頭差D有車禍

懷疑有架白色私家車想衝向人群

now TV
警察鼠年死全家

魔法救港

推

癲曬

個架裝便衣

求cap gif 圖

屌你老母

便衣車來特登撞

屌

用車撞市民？

痴撚咗線

等睇黑警中武漢肺炎全家死

cls

又搵車撞人

好耐無睇live 一睇頂唔住
又黎 到底幾時有報應

黑警死全族

黑警有口罩唔整走去打巿民

有邊次唔係

same

疫症時期仲係「止暴制亂」mode

突然之間用車撞去市民到，撞唔到就衝出去鳩拉人。

成班癲狗咁

根本冇人停到佢地

屌你老母死黑警
拉乜鳩呀你老母閪

好撚癲...
今日完全痴撚晒線

樓上手足唔好跌嘢

稍為靜咗一兩個禮拜 啲警甴又再癲啲

唔只今日啦
完全無因為疫症收下

又想呃鳩人去

右上22:04:51

呢件撚樣黑警普通襲擊市民

又噴記者

唔可以習慣呀！！！！！

班記者中哂，個個痛到拆天

黑警中肺炎死啦

都唔係今日既事。

個個記者都中哂椒

成班便衣落車追
跑足幾百米都唔知安全未

咩年代 又rb

見到有隻便衣金毛仔
大家真係要小心 染到七彩都可以係狗

PSI影住一個深藍色衫好撚串
係咁屌記者
其餘綠曱散仔胡椒放題專噴記者頭

今日一黎就發癲 痴線
同埋佢地應該驚有肺炎
完全唔比記者埋身
一行近少少就9噴

日日都咁撚痴線
驚中肺炎 想車死人唔落車算

晒撚晒政府口罩

推呀屌

班狗根本無靜過，長期都係咁撚癲，只不過係呢幾個禮拜無咩活動

仆街便衣狗

咩事？興建隔離營？

佢地特登扯走人口罩

下次出火魔燒車

召喚空投師

希望由今日開始每日都發生

仲有周同學呀

咁快唔記得梓樂?

梓樂呀

點解可以唔記得架

理大試過啦

死黑警

召喚

手足唔好跌咗嘢落樓

tui

D 車仲未高溫消毒夠

現場其實講左堵完要走

TUI

下次遇到便衣喬裝狗

又俾人拉

周同學

賤種黑警

真

係冇全民群毆

sor屋企咳到暈暈哋

Push

CLS

黑警玩閃電戰
堵路後立即移動離開

外加肺炎死全家

認人

最新便衣～50，防暴~300，速龍~20已於區內
From高級督察fd

啲便衣狗

有咩事記得去報失

又縮喇，嗱！小心又玩突擊

手足小心跌嘢落樓

梓樂呀

相反方向咁 沖前打鬥

政府物資比晒黑警止暴制亂 然後叫其他人做義工

好耐冇在32台見到有LIVE
終於有

成班狗衝勁快

唔rb咪成架狗車入嚟囉，咩年代仲講依句

有武肺確診一定要拉埋班狗死

武肺診所係好遠 近坑口中產區
尚德應該開香檳先係

擺明當香港人係賤民

出一次🔪咪唔再出

施暴製亂

香港警察中肺炎死全家

你老母臭閪
啲黑警成堆曱甴咁
望得多都有密集恐懼症

黑警只會越黎越惡
因為佢知香港人乜都唔會做

正如港共完全唔理香港人死活
因為見到罷工一星期就自動返去做野
你自己代入港共同黑警角度諗
就會明點解佢地唔驚香港人

吐pat 痰落佢到

SET RB無用, 架車咪照沖入黎

咳呀！

記得咳！

點解仲有私家車入到黎?
仲成車便衣沖落黎捉人

真係唔好問點解撞rb要私了
因為你唔會知佢係狗定人

屋企個藍絲係咁屌
"正經野唔做..."

仍然淨係識屌狗

黑警中肺炎

今日超撚多便衣

有d rb有用

你啱。。再唔反抗，啲狗唔會驚

黑警死全家

用搶指手足啊屌

揸乜鳩槍呀屌你老母

有冇人知道做乜事？@@
妖，睇LIVE見佢哋又亂噴催淚彈

樂仔呀

冇一個家屬好似大佬B 全家 梗係唔驚

大家都知道辦法
不過無人敢去做之嘛

黑警有晒怖署
幾撚多狗發撚晒巔咁亂衝,周梓樂事件真係無可能唔關佢地事

舉槍 屌你老母

啱啱有popo冇戴口罩？

上實彈嗰個黑警好似唔係用CSI口罩
冇口罩嬲嬲豬？

咁多個月都未有狗畀車撞

因為香港人垃圾又廢又易恰，啲黑警咪咁撚串囉 有幾難明

每個月嘅今日都係咁

啲人唔驚生肺炎

武漢肺炎都阻唔到佢哋 頂

屌你

推推

佢地都識生化武器

黑警渣車沖向示威者，唔夠一米距離，然後成埋狗落車打人噴胡椒

黑警生肺炎

好想扯鳩番佢地口罩

生化武器指

唔出奇，佢地啱啱衝出嚟都係鳩拉。

黑狗死三族

廢到要full gear, 玩臥狗,上網吹雞,分化

而家狗仔策略係便衣埋身踩線，外圍一堆戒備，一action3分鐘內飛到拉人

有勇士先得

唔通全民要帶刀仔出街咩

而家尚德一次比一次重狗
之前 幾十個已經算多
而家次次都3位數

popo可能都有肺炎, 拉唔到都病死香港人

仆街黑警

駁唔到
犯晒法大半年都止唔到暴制唔到亂

今日周同學逝世三個月

佢哋咁勇願意做condom？

帶鋼筆就得啦屌，淨係識比人打唔知做乜鳩

今日又爆頭喇
仲唔快D社區大爆發?
咁咪收皮啦, 抗爭, 抗你老母咩

所以一定要好似朱振國果種方法

講事實就分化狗

得罪講句拜過三五識七的人重要有俾人打穫金風險都神心過拜自己父母
太神奇將軍澳人

果到街坊全部攞落去

直播331見到防暴狗在二三樓停車場持槍徘徊呀，小心呀！

準備好保護家園
黑警一定要死
空投師準備好

啲狗串撚到
屌你老母

所以其實用以前既方式已經無用

車到無聲 ...
直接落車拉

啱呀
網上屌香港人垃圾就抗到爭

TKO 人唔好睇小自己拳頭既力量 多一個人打就好好多

咁香港人太錫身啦

睇下法國美國南美，真係會全民同你死過

呢班人就真係最垃圾

係老豆搵仔到咁多狗住TKO 你地唔識玩

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

痴線

用盡一切手段都解決唔到就返去含撚

止暴? 止你老母臭西咩

亞洲第一垃圾

多謝將軍澳手足

所以唔好怪連登無Post講
咁多冷氣軍師同分化撚，有無post都唔重要啦

唔好係到自認啦

講緊佢地手段啊

你哋都有個冇戴口罩

多謝手足

仆街！

dllm

等睇黑警中武漢肺炎

如果 抗爭者帶老牛出街 對家都會淆底
大家都知個事實 示威者頂盡都係得支噴漆

根本佢周圍放便衣一action肯定捉到

鋼筆講到好似得佢有車牌咁

拉完咪又要放, 晒尻氣

TG

2TG

甴曱強都話對季炳雄好好架 唔打佢架
因為佢渣AK47 呀
去紀念 其實係晒馬 附近街坊攞齊架撐落去支媛啦

又 tg

又射tg
射你老母閪咩

佢地無牙蛇示範點會識

臨上車指定動作

但係示威者已經坐左監 差在無罪名

上幾次捉到隻都唔殘廢就梗係keep 住放

放完即走
攞尾彩

絕大部份人冇豬嘴

區議員助理瀨咗野

Tg其中之一向記者射嘅

死黑警當自己係支那蝗軍

係 而且d 圍欄裝番晒其實而家好難走

wa 屌 又 tg

拍完戲咪射下

佢0傷害 你俾人打 但告唔入
打到佢殘廢 跟著坐為起黎抵d

tg射中人

TKO 手足加油!!!!!!!!

岩岩兩發Tg搞到有議員助理中肚

將軍澳班狗 又諗住殺人

佢想屋企高溫消毒

證明根本係支共政法委背後操縱

咁鍾意射？睇黑警以後精都射唔出

射中議員助理個肚

又用臨走突擊呢招

應該話上面依家唔得閒上狗帶
佢哋變咗自由發揮mode
可能更加痴線

榮仔?

又好似上星期天水圍咁

大把狗住tko 你地都唔係佢屋企做野

你以為啦

根本隨時成個警隊都係政法委系統

#將軍澳 #尚十
2233 中彈者為坑口議員助理

議員助理

小心回馬槍

有乜撚野話得唔得閒
有心叫停講一句就得啦

Now記者辛苦哂

某程度上你唔郁手，得把口話反抗係無用。。。

依加唯有靠個疫症connect 埋班藍絲

屌你老味啦

根本一路都係支共背後操控 邊有可能靜

可能食太多海底撈賴野

咪順便傳染俾其他人

圖中警員使用嘅係驅散用嘅化學物品，
而圖中並沒有任何警員進行驅散。

成面紅晒嗰個？

咳嗽師出動

林匡正話唔係好嚴重

係
擺明中咗tg/胡椒

好簡單一樣嘢

支共除咗軍警之外什麼都不是

所以佢一定會極力維護呢啲維穩部隊 如果唔係佢就會失去政權

其實...大家都分唔到嘅時候，
點解我地唔可以係警察？

戴普通口罩中tg本身咳到仆街

班狗射tg射中人

NOW老記竟然拍到畀防暴狗兜口兜面噴胡椒水。真心覺得好惨……

中彈？

仆街警狗

tg中腰

仲喺邨入面嗰陣閪咁俾警甴噴，成個鏡頭都係

邊個話亂石陣無用
而家一野就鏟入人群

肚中彈

黑狗得一個弱點, 就係條頸, 三個人, 一齊插!

公海：已放

死黑警！！！！！

保鮮紙最有用

有銳武之後就無用

便衣低防，食生果很有效

無力感愈來愈重 人愈來愈少 狗愈來愈癲 只有被打嘅部份
究竟繼續行落去係岩定錯

議員助理同記者有冇生命危險

帶刀
狗隻係場外狂搜身咪又係死

斷左？

now記者不斷退 隻狗不斷射
仲口噏噏：「我認得你部機」

警嫂會過唔到亂石陣

咁咪要銳武行先囉
銳武到仲留咩

除左肺炎大爆發
否則唔駛旨意對付黑警
你班染頭仲成封關封關, 封你老母咩

clssssssss

‼️ 係熟悉嘅部署
喘息 換更 去廁所嘅時間 請勿掉以輕心‼️

唔好失去希望，
講真，香港玩完我都會衝出去試下帶唔帶得走一兩個。

估計11點後回馬槍，小心！！！！！！

將軍澳做咩？
有隔離營？

狗車高速撞向人群

用盾襲襲記者

我哋要比佢哋更癲

唔撚係掛,斷左指?

佢架七人車超載, 無著燈亂衝
已經違反交通規例
熄匙車牌

唔清楚 有多啲消息再po上嚟

個記者同議員助理而家點

冒着敵人的炮火前進？
點樣前進？又唔出手？

對住落單便衣狗
除左下狠手送佢見上帝
無其他方法制止到

Same same

唔洗懷疑

又有狗落地on9

唉
中伏

遲早會再有一次爆發, 只係等緊下一次既導火線
上次導火線係送中, 下次唔知係幾時

Hit and Run
避搜身已經係好撚低風險
你咁講，上幾個月手足都係帶住火魔去遊行架啦

希望係角度問題

依家直頭連丁點反抗能力都冇
不斷送頭,不斷被判刑

好似上晒白車

屌好細個

因住包抄

街坊只要肯攞架撐落街打就會Win

果然live post就係充斥放負同分化

單車館6-7人比人stop and check,
其中有人被帶走

仆街死黑警

回馬

無人反擊咪越嚟越癲 都無後果架啦

之前好多單搜到士巴拿
好撚唔抵, 避搜身技巧好多人都冇

幾個月來都係咁
連登live post大部份內容都係負能量

乜你地認為你地唔再出黎Ｄ差佬就會停咩？
放負就係幫差佬做野姐。

琴日開始特別多
唔知做咩事

懷疑有狗入邨

所以每個月同一日都要祭幾個人畀狗咬？

執法豈可犯法

果班走晒 之後落嚟鳩拉

有人認為係live post 放正能量係support 個運動。

佢地覺得連登係大台

醫護暫停罷工一個咁好嘅機會
緊係全部出晒嚟屌晒你地班醫護同香港人垃圾啦

年紀大個Ｄ會認為係囉

黑警全家肺炎死

今次輸左就入集中營啦 仲有下次

仲唔慣咩，我慣晒啦喎

真係勁痴線。無人性

8個月 仲未知連登係沉默的大多數？
點拎5毛人工呀

我未慣喎

【2245尚德】

22歲科大學生周梓樂去年3個月，逾百名市民晚上在尚德停車場外聚集，燃點蠟燭及獻花，亦有人士在附近堵路。至晚上10時許，有數架白色私家車經過，大批便衣警員突然從私家車衝出追捕聚集人士，未幾防暴警察亦到場，現場多名人士被捕。至晚上10時半左右，防暴警察撤退時施放催淚彈，一名區議員的議員助理腰間中彈倒地，由在場救護員治理。

你跳樓未？

其實每一日都有街坊祭佢地，保持個地方整整齊齊。只係黑警怕大家忘記，選擇今日發癲

就係 今次輸左仲要等幾多年
都唔知有無下次

幾時先有炮呀

肺炎搞到少左好多動員力

尚德手足只需要儲定空投物資就夠玩

打hitman用繩勒

係喎 仲話自殺嘅 仲係度放負做乜？

太多人驚 守衛家園都唔攞架撐 依方面同支那人差得遠

放tg嗰下

報應報應報應

直接令架車消失咪得

專登發顛 , 無發顛場面會驚無晒重要性 , 會調去守隔離營

射果下好似有野飛緊過去 ？

家法侍候 交隻手出黎

大把私伙狗竇住TKO 都唔用新方法對付

放負毫無建設，一概視作五毛

當囉 連登得班冷氣軍師錯晒對象

人人都肯出拳打 見得幾隻 就十幾隻撲上前打就會收儉

你有無去打呀7頭

得閒8下d 狗住邊座

近鏡

就係你依d 咁既人先會搞到咁

cls 水平咁射

香港民族特色，講就威

仲要對住班記者

我講緊係街坊

今晚全部TKO d 狗根本就係針對記者

等到天滅支那個時咪有

2310 #將軍澳 #唐明街 #廣明苑 #尚德邨
有人高叫「俾兩個口罩你，可唔可以陪我光復香港？」。
#now

做乜鳩
點解咁班便衣狗突然落車打人？

我都聽到手足，好熱血

幾時天滅支那？

【 2·8 周梓樂逝世三個月 | 便衣警員推倒記者】

便衣警員於衝入廣明苑制服一名人士後，不斷推撞並以胡椒噴霧指向在場記者，有記者欲拍攝被捕人士的容貌時被推倒在地下。

仆街

Tui

繼續翻工得閒食下人血饅頭總有一日就會發生支爆

癲左

高登中立哥好撚頂癮

單車館外6豬3eu

佢地本身都已經有晒特權唔使去

48個鐘任打唔嬲

多人被捕？

便衣警 又有新野??

以前未見過呢種盾

支那公安成日用

而家換緊更，唔會有動作住

推 唔好俾生後仔被消失

成塊主機板咁

屌班黑警心虛
以為用暴力拉晒d市民
D人就唔知周同學係俾黑警殺咩
On99

希望大家幫下手 有手足四月要上庭
義士非condom

幫手推

千祈唔好俾班仆街拉到

[冠狀病毒] 曉！有冇搞錯呀！P4實驗室造化武？

S

嗰架係狗車

班狗又黎啦

方盾。攻擊力高啲。分分鐘打死人

殺黑儆百

正義不會自己伸張

有d無護目鏡...

空投師

又有便衣狗咬左手足

好似幾個

屌你老母今晚開花搞到咁撚大單都冇乜人討論
上唔到熱門？

屌又拉5-6個
勁多便衣狗

推啊

出面仲係度d on9 topic 屌

食屎便衣狗

其實現場live都起碼有兩次叫走。。。
明知有老便捉。。。

手足冒生命危險延續場運動
而家連冷氣軍師都潛哂水

成日唔知等咩
其實都估到班狗十二點會返黎

PUSH

而家拉左勁多手足

係和理非定前線？

見人就拉 街坊照拉

和理非

有乜好講, 講下又話捉鬼啦
唔講又話唔講

駛能講咁多咩 各自做嘢啦

寧願係和理非都好過真係前線，不過要坐47
當然最好冇手足比狗咬就最好

根本依啲唔畀講任何有關「鬼」之後

出得去既人都遇左會隨時畀卧底捉架啦

push

其實第一次班狗走咗之後
就應該大家CHECK大家袋, 有狗棍就要打

你地講撚完好嬲好嬲之後有冇做過任何野?
淨係講依個星期去果幾次法庭聲援都淨係得3-40位手足
被審果d 好多都係被狗打完砌生豬肉既手足
你地講撚完好嬲然後轉個頭又冇左件事對唔對得住佢地?